{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120967",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "감촌"
    },
    "text": "甘村\\n\nソウル鍾路区清津洞146ルメイエル鍾路タウン512号\\n\nソウル鍾路区清津洞に位置するスンドゥブの美味しい店「カムチョン」をご紹介します。 ''カムチョン''は韓国料理-その他の料理を提供しており、営業時間は午前9時30分から午後10時までで、年中無休で営業しています。 ここは88席を備えており、リラックスしてすっきりとした雰囲気で食事を楽しむことができます。 「カムチョン」はテレビ番組「水曜美食会」で紹介され、狎鴎亭ギャラリアにも分店を出したこともあるだけに、多くの人が訪れる有名なスンドゥブグルメ店です。 ここの代表メニューはスンドゥブチゲと白いスンドゥブですが、スンドゥブとは信じられないほど充実した大きさで提供されていておいしいです。 鐘路でスンドゥブを味わいたい方には「カムチョン」がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前9時30分から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "このお店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "ここはリラックスしてすっきりとした雰囲気で食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "このお店は韓国料理-その他の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このお店はどんなメニューがおすすめですか？",
            "answer": "ここの代表メニューはスンドゥブチゲと白いスンドゥブです。"
        },
        {
            "question": "このお店はテレビ番組で紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、このお店はテレビ番組「水曜美食会」で紹介されました。"
        },
        {
            "question": "このお店は有名なスンドゥブグルメ店ですか？",
            "answer": "はい、このお店は有名なスンドゥブグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "このお店は分店を出したことがありますか？",
            "answer": "はい、このお店は狎鴎亭ギャラリアにも分店を出したことがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "このお店はソウル鍾路区清津洞146ルメイエル鍾路タウン512号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の座席数はどのくらいありますか？",
            "answer": "このお店は88席を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 346
    }
}